# attendance_system
一. 运行条件
1. 安装python版本：3.12.1
2. 安装Pillow使用命令:pip install Pillow

二. 如何运行
下载本项目，双击run.bat即可运行

三. 实现功能
1. 班级管理(添加班级，删除班级，选择班级)
2. 学生管理(在指定班级添加学生，移除学生，以及导入文件，导入的文件必须是csv file，文件格式参考sample.csv，这个功能会覆盖当前班级的所有学生资料)
3. 缺勤管理(管理缺勤资料，所有当前班级缺勤记录清零)


四. 其它
测试班级：
1-1， 1-2， 1-3
1-1 班级里学生名称来自水浒传
1-2 班级里学生名称来自红楼梦
1-3 班级里学生名称是随即人名

1-1【林冲，武松，鲁智深，宋江，卢俊义，吴用，阮小二，马麟，时迁，鲍旭，张青，高俅，蔡京，潘金莲，王婆，潘巧云，李师师，刘高，王婆婆，燕青】
1-2【贾宝玉，林黛玉，薛宝钗，王熙凤，贾探春，贾母，贾政，贾琏，史湘云，刘姥姥，史太君，邢夫人，袭人，香菱，尤二姐，尤三姐，雪雁儿，香菱，周瑞家】
1-3【张宇，宇文雨萱，王嘉诚，梁婷，李轩，郑雨薇，赵轩，叶涵，郭子轩，王雨，刘杰，张晨，李天，周明，徐萱，孙晨曦，杨天华，王诗涵，刘一，张萱】


